有冇人覺得坤哥首陽光點的歌好metal？

聽到好撚high

辣殺

我覺得用王傑唱法將好聽

healthy metal